跪求大家幫手填問卷，內容關於通識科

想問下咁多位學生對通識科的意見

咁多位大佬幫幫手
以下係J圖區

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港民族 獨立自強

仲有咁多位記得支持黃店吖

屌，啱啱on99鎖咗
依家ok了

Push

學生對通識科的意見
Your response has been recorded.
This form was created inside Hong Kong Baptist

啱啱unlock咗

呢份係我近年黎做過最短嘅一份

短而精幹

搞掂希望幫到你
J圖100分

Thank you so much